依家d藍絲講到我地係軍隊咁勁

食飯親身聽到
D地盤呀叔依家吹緊我地接受過嚴密訓練
有組織，3人一小隊，唔知咩9人一排定幾多個人一個師
每次動員十萬以上，裝備次次以萬套計
係佢地心目中我地就快同日軍一樣

咁仲唔行禮 屌你老母
拎鳩哂你啲錢做智商稅呀啦

我睇怕好快有d片
影實一隊人係電競比賽場地即時指揮示威

係咁撚勁一早推翻咗我做緊香港總統啦

9人一個排

日軍有慰安婦發泄，我地咩都無，玩激光減壓炸。

如果我地有軍隊 你班廢老仲點可以坐係度9 up

多謝你地班黑警train 我地囉

聽佢哋講一人收五千蚊一日

海軍陸戰隊

我地要改口，佢地係
藍絲親中份子

10萬人，每日5億

你可以玩葉劉/大波華

Wakanda forever

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

如果有咁緊密組織一早打贏
成排人操去，心理上已經贏黑警一大折

不了，好波獻給你。

如果真係有裝備有槍
應該好多義士同警犬死過

係咪睇左福建佬敗走段片 以為示威者勁到似軍隊?
根本係對手太廢

救救劉細良

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到